別講笑 生日爆開了 麵粉爆開了 BU正燃燒

別講笑 手臂爆開了 額角爆開了 將肌膚換掉

別講笑 粉末爆開了
讓我爆開了 BU正燃燒
別講笑 hall也爆開了
臉也爆開了 將一切換掉

仆街笑死

幾好笑 推

都幾爆喎

Which church?

抽埋d低質水

強帖留名

痴撚線
自己香港人傷到咁都要抽水
抵死一件事
你洗唔洗咁懶好笑又一件事
低質 垃圾
香港人就係咁冷漠
只要係抵死 就任講任踩乜撚都係岩既
垃圾 冇批判思考

換個角度睇 比人知道粉塵爆炸重要性

捉到了

你呢d就真係懶係有批判思考

身為大學生一啲常識都無
抽下水，屌下佢地有咩唔啱

乜浸信會大學生咁垃圾架？

痴撚線講到明叫大家別講笑都畀人屌抽水

但條女事主自己都笑笑口，巴打點睇

仲笑喎仲笑喎

昂貴是這刻我覺悟了

幸災樂禍 連登真係戇鳩仔集中地

絕對岩呀 但係要靠幸災樂禍先令到人明塵爆係幾危險？ 定只係比自己一個笑人既籍口渣

你望住成個過程？定單憑張相斷定？
你知唔知笑個陣做緊咩先

咁你又係咪望住成個過程？

我見到張相係佢爆完仲笑笑口，就係咁簡單

你係咪要深究佢全日做過咩，家庭背景，先可以判斷

依家唔笑留番拜山先笑 ?
老實講把口係我到我鐘意笑咪笑,我係涼薄架啦
慘得過班浸中學生自己麵粉自己燒 唔搞單咁既野都唔會無啦啦比人笑啦

好似菲律賓總統咁好嬲?

笑到仆街

就係唔係望住成個過程先唔敢亂講，有咩問題？
就係咁簡單，所以你咪就係咁撚蠢囉
坦白講句，的確係要咁深入了解先有資格判斷
正如講馬都要有好熟悉既知識先講得啦大佬

係呀你咪想笑就笑，
正如我都係把口係我到我想屌九你咪屌九你

樓主引左一大班浸中番尼
同情歸同情
但唔笑得？🧐

你屌我咪block左你咪係囉
扮咩道德高地叫人唔好屌,講黎晒氣
有腦小小就唔會比人笑啦
係咁先

乜撚嘢籍口？

講馬同留言比你都on9

我係咪新聞評論員啊弱智仔，舉例都唔用腦

全世界討論區摺撚哂佢啦，冇深入了解都唔撚留得言

新聞既用意就係比資訊市民，宜家張相就係新聞比我既資訊，我根據相判斷有問題？

咁你咪撚睇新聞啊，你唔撚係現場直播都冇資格話自己有了解

垃圾BU仔

咁你咪block囉 但我都係想屌九你就屌九你呀
岩 個問題就係 點解有腦先唔比人笑？
乜唔係冇腦先會有呢單新聞咩？
但就係冇腦，所以傷到咁都要比你地抽水抽到咁？
有冇諗過學生既家姐睇到咩感受
佢地冇腦 或者而加已經好後悔呢
點解仲要踩多腳？

唔係唔得呀
但同情就唔會笑囉
兩樣野有衝突

下屌你原來中學雞黎架？
講馬同新聞評論員有咩關係
幾時又有話唔留得言
係講緊唔好亂判斷呀大佬
前言不對後語到呢個地步
所以新聞如果話你呀媽係雞，你呀媽就係雞呀？大佬呀用下腦啦幾歲呀，仲新聞講既就一定岩
我就係冇了解先唔敢批評囉 大佬你邏輯錯到咁好難討論落去

一定係當事人
好撚柒啊你哋，死撚咗佢算啦

一定
你何以見得我一定係當事人呀
你呀媽一定係雞 仲要一定係死臭雞

一係就係笑笑口條女啲兵仔，死兜爛兜

好撚柒 本身仲懶理性 比人屌多兩句就撻人老母 浸中狗

陰公 正面回應唔到要靠附和人地黎拎安全感
洗唔洗我quote番比你正面回應
乖啦 唔好靠人黎拎安全感啦

下有幾柒
人唔理性仲希望我理性 之後我唔理性=柒 加 浸中狗？
再次見證goodest logic
原來比人屌兩句屌番人係好柒
真係好柒呀我

冇人笑佢地傷

係笑佢地on9咋嘛

btw, 口德+10, exp+5

好心你用下腦啦，我一個屌你on9就係個人問題，兩個屌你就巧合，三個屌你就反省下自己啦

覆你乜你都兜，哂大家時間
雖然要認柒係幾難

口德+10, exp+5

口德+10,exp+5

點呀同學？炸爛左邊忽呀？

係 真係好撚柒 eq又低 社會垃圾 出黎做野比人屌兩句 就一定喊哂返屋企捐落自己老母個閪取暖

哦哦明白 所以主流意見=岩？ 咪盲目順眾啦Rider 呀唔係 你叫freerider算啦不如
你未試過做功課比好多人話你錯 最後發現你先係岩咩
唔洗我教呀麻deedee
因為哂大家時間 所以唔覆呀？
咁你而加又覆我？
定個腦轉唔切，唔識應渣

連登仔不嬲都mean架啦
想睇啲矯揉造作嘅comment去FB

眾人皆醉你獨醒

讀書雞係自大啲，等你大過出黎社會就明

主流意見唔一定啱，1+1都唔一定=2，你最撚醒

啦啦啦唔好咁快人身功擊
靠無限假設黎拎安全感 功擊人地
比番小小建設性同講番有根據既野ok?
求其屌人個個都識啦
你真係好撚傻西 iq eq奇低 社會垃圾中既垃圾 出黎做野比人屌兩句 就起撚哂鋼 搞到而加冇工番 匿係電腦後面打飛機

bu仔柒咗就好潛啦 唔好沖出嚟兜啦

岩你老母
啲浸中狗字都未識打就學人上連登,咁都唔怕畀人笑真係好有勇氣

啦咁咪岩囉freerider 又話咩等你出過社會就明
你又係個啲老屎忽呀？
係呀係呀得你明道理 冇其他人明架
唔一定岩咪係囉，咁你叫我反乜九省姐 9588
我唔係最撚醒，但一定醒過你隻freerider先
又話覆我哂時間？
你係咁哂緊時間呀
拎埋個尾彩好走啦
Freerider

夠你有勇氣？
小學雞都上黎捉錯字
你都唔怕比人笑 我點解要怕

港豬幾時高質過

喂你自己quote返邊個開始人身攻擊先啦

好啦好啦，威埋好返學啦bu仔

希望條女望到你護航護得咁盡責

搏盡無悔,第時拎D疤痕證明自己青春任性過

每次你看見口德邨居民
每次你聽見道德L規訓
笑佢智障會讓我扣十分
Block鳩佢令佢自己上Child登

HK burning U 入面有church

讀書讀到你讀屎片咁

捉錯字=小學雞? 邊到得出嚟嘅邏輯?
反而係你字都未識打仲咁撚串都幾有趣

你好高質

你望住成個過程？定單憑張相斷定？
你知唔知笑個陣做緊咩先

一定係當事人
好撚柒啊你哋，死撚咗佢算啦

大佬咁大多個識唔識咩叫人身功擊呀
陰公

條bu仔面皮好撚厚

係幾威架真係 串你串到你都唔知自己答緊乜係幾威
我直情要上電視
啦啦啦唔夠講又假設之後功擊人啦 乖啦你

佢個名話，佢係狗，但我真係未見過咁on9嘅狗

你攻擊人地老母先就唔畀人屌尻你老母?
你老母個閪鑲金?
我唔知過程唔評得咁全世界新聞我都唔評得啦, 反正冇個我係有可能知晒全部過程

唔發生已經發生左 件事點講都好一定有教育作用
人地受害者都未出聲話你笑佢
樂觀少少睇 依家又有新一批生命鬥士出黎宣傳正能量

岩呀 因為我用緊你既邏輯
唔識打字=浸中狗？ ya你終於明你邏輯係幾有問題唔 乖啦 load一load先

來簡約地笑足80年，態度未曾改變

何以見得？

啦啦啦Freerider又靠附和拎安全感啦
咪話過囉
Nonono

應該話受害者自己都笑笑口

功你老母擊 小學生都叻過你, 起碼佢地識寫啱字 你攻擊人就ok, 人地攻擊你你就捉住嚟講, 勁

ching上連登，勿認真
你唔會預一班獅子無啦啦有一日會有肉唔食走去食草
利申：獅子

睇你以一敵百

但係笑嘅本身就輕輕鬆鬆，做左蠢事就係俾人笑架啦，有班人就要搶道德高地，係都要撩是鬥非，係都要咬文嚼字，呢啲時候就唔知晒唔可幾亂噏

係幾勁架 多謝你先

喂應吓啦, 幾時先識打返啱嘅字啊
btw, 架你老母

輕鬆啦撚你班child登仔姐
認住我 連登鍵盤葉問

被打倒名單：Rider

我唔識 打唔岩咁又點？
你吹得我漲咩 電莖王
架架架

點呀，我係狗定bu仔呀究竟，不如你地inbox商量下對策點樣打倒連登鍵盤葉問先？

冇咩點 睇你唔起咁囉, 再同你嘈都晒時間, 你慢慢自high飽佢

bu仔=狗=你
唔好成日諗法咁單一，點做葉問，俾多啲心機

其實點解會簡空姐做女朋友/老婆咁傻尻

咁你又抽空姐水

引左d bu仔入黎

你睇我唔起渣話？咁渣話
你係乜水呀我要你睇得我起
你係秦始皇定孔子呀
好！咁我繼續自high啦孔子！

幾時改哂全首

你=On9=你呀媽=雞=全家都係雞
大佬唔好咁痴線啦
老師冇講過=係點解咩？
你可以比喻浸大仔係狗
但就唔係=先
你就係諗得太複雜啦
再黎過啦

乳出驚人果然，何以見得係「抽水」

粉粉 boomboomboomboomboom
粉粉 boomboomboomboomboom

仲有冇改緊 支持

完全係道德綁架 噁心

你意思係咪唔係香港人就可以抽水?

痴撚線
自己香港人為生活捱到咁都要抽水
有空姐冇家庭係一件事
你洗唔洗講到個個都唔想有家庭
低質 垃圾
香港人就係咁冷漠
只要有幾個出軌 就任講任踩乜撚都係岩既
垃圾 冇批判思考

作埋全首佢

痴撚線
自己香港人抽吓水都要扣口德分
改歌懶好笑一件事
你洗唔洗咁屌人垃圾又一件事
低質 垃圾
香港人就係咁偽善
只要係抽水 就點講點笑乜撚都係錯既
垃圾 冇批判思考

人少少 嘴角向上翹

啦啦啦 睇清楚內文先
唔好激動
「大多數」係大多數
睇清楚先
冷靜

你永遠要去玩D濕尻野
你永遠要整到自己咁難睇
這大腦柒到令你太岸尻
找一個園地自己玩得起

啦啦啦同學你咁樣就有小小以偏概全
只係話香港人更加唔應該咁做姐
明白嗎？

邊個係教會既負責人?
麻煩出一出黎回應下我

有冇數據證明大多數先
冇你又咪抽水

香港人
你真係至香港人喇，50步笑100步
永遠覺得自己冇錯

有無諗過其實佢不停推post係想大家快d改好首歌?

幸災樂禍係最垃圾既人種先有既特徵 唔駛用千萬個理由去解釋 垃圾就係垃圾

普教中嘛，冇架啦

唔明
點解要分香唔香港人?
你身為香港人專貴啲咩?

香港人唔可以抽香港人水？醒目仔

通識同普教中遺害！

尊

數據？你同我講數據 咪撚玩啦
你又有冇數據講Bu仔抵死先？
有冇數據講香港人永遠覺得自己冇錯先
唔通你唔係香港人？

下咁難明咩
你有身份認同咪自然應該關心d
正如大陸人撞車連登仔都拍哂手掌啦
香港人撞車連登仔反應又唔係咁？
咪因爲身份認同囉 自己人就係咁簡單

「更加」唔=唔可以呀懵撚
醒目仔

佢無 所以你屌佢佢抽水戇鳩
ok 咁依家輪到你
咁你有無數據呀?

上面咁多bu學生

咁實質嘅原因呢？又blame the victim？

留意下
有d account 全年冇用過
呢個時候衝晒出黎
你明啦

一個人柒關身份應同咩事?
大家都係香港人所以件事無咁柒定係點?
唔係好明
請指點

認

哦原來佢係on9呀？
咁我冇呀
麻煩哂

人都死咗
積下口德
respect

無數據咁你有咩資格屌人
搶高地就收皮啦狗公

咪身份認同囉懵撚
咁你知 更加 唔= 唔可以未呀懵撚

咁收皮啦麻煩哂

就正如你屋企人柒你都唔會希望d人屌佢咁大力啦
而陌生人你咪冇咩所謂
有咁難明咩真係

咁佢又有咩資格屌我
佢冇資格屌我我咪冇資格屌番佢
有咁難明咩豬

可唔可以改番歌

點解咁就要收皮呢？
咁你收皮呀麻煩哂

好難明
應屌則屌
我覺得好正常

咁邊個入黎摟屌呀
照你邏輯 你又有咩資格屌我呀狗公

Bu 轉浸中實際d

唔係應唔應既問題
係想唔想既問題

要同班自燃嘅BU仔並排，真係咪玩啦大佬

照你邏輯
咁你都係入黎
咁你入黎摟屌
咁我入黎屌九你
有何問題

推動連登改歌

講真既，真係唔知你想表達乜九

你唔想人地就唔可以屌呀

你老母都唔想生到你咁柒啦
你又咪咁柒

咁睇返上面
點解人地想屌就係無批判思考?
每個人價值觀都必須要同你一樣?

幾時有講唔可以？
你邊隻字眼見到我話唔可以呀懵撚
咪假設啦on99

下突然又睇番上面呀
好呀
「想屌」唔=「抵屌」
想屌就屌 姐係冇批判思考
有理據咁證明到佢地抵屌
咁你先屌 咁就係有批判思考

阻礙討論
幾時改返歌啊？

咁你又憑自己開post笑鳩空姐 又入黎話人冷漠

屌，高汁post

Block 咗佢算啦
浪費時間

咁一開始就係唔明你上面講嘅野
明左咪睇返上面囉
"抵死一件事"
想問係咪你一開始已經認同左佢地係抵死?
同埋抵唔抵屌我地應該根據咩去證明呢?

有歌聽未？變左對罵？

幾時有「笑鳩」？
只係道出大部份冇強烈既家庭心
咁叫「笑鳩」？定係你過份推論呀？
大多數空姐冇家庭心又同Bu學生傷哂我話人冷漠有何衝突？你知唔知自己講緊咩？
姐係我話大多數空姐冇家庭心係好冷漠？
你知唔知自己講緊乜九

理性討論

On9 咪撚劫左人個post啦

會員 我係狗 我祝你老母生癌 老豆中風

不過我都等緊聽歌

sorry 係笑鳩娶空姐既係「傻尻」先岩
我下一句問你數據來源你又答返上面堆野當答左 咪又走返入無限循環

岩呀 某程度上係抵死但唔=就可以咁樣幸災樂禍
抵唔抵屌要點證明？
好簡單你會唔會話隻貓跌落街抵死？
因為佢都冇相應既知識
如果你證明到Bu既學生係知道會塵爆都玩就係抵死
佢地無知識又玩係蠢 唔=抵死
都冇相應知識 何來抵死之說？
一個人冇常識佢想既？
咁何來抵死
唔抵死又何來抵屌？

屌你老母
我禁入黎都係唸住睇改歌
碌左幾版都係互屌

哦好啦 咁我接受你既道歉
咩叫數據來源？點解要數據？
唔係有根可尋咩？
做得空姐就預左小番屋企
咁想做空姐大過想成日番屋企
咁咪冇咁強既家庭心囉
點解需要數據？

"某程度上係抵死"
可唔可以詳細小小
點樣先可以幸災樂禍又應該點決定?
我唔係好理解你嘅諗法
我地都無辦法證明佢地唔知塵爆呢回事

首歌好正
支持

好簡單 批評嗰個唔係我
所以一定唔係我證明先
你只要證明到佢地知會爆到咁 都玩
你就講得通了
證明黎睇下

你依啲咪無限推論囉 做空姐=無家庭心
照你咁講改歌點解等於冷漠?
抵死點解唔可以笑?

大學生黎架
讀咁多書有乜撚用
爆佢老味岩啦

我無批評佢地
只係好奇點解人地批評人你就鬧人低質垃圾姐
咁"某程度上係抵死"即係點?

你推論空姐無家庭心都係唔洗證明 但要其他人證明

我幾時有話冇家庭心，係冇咁強既家庭心
你捨得睇清楚理解好未
咁都無限推論
正如你咁既理解能力
我估你Reading拎u又無限推論咩
我幾時又有講改歌=冷漠
幾時又有講抵死=唔可以笑

你quote黎睇睇
你咁樣假設法講唔到落去呀大佬

你睇返你啲回覆先啦

咁話佢既人都證明唔到 就話人 仲唔係低質？
一味既取笑都唔係低質係咩
「某程度抵死」就姐係某d人眼中價值觀覺得佢地抵死 姐係所謂既大學生咁都唔知

你係咪盲架大佬

咁你咪quote黎睇囉

依加啲學生真係好撚蠢
之前台灣塵爆都上哂新聞啦

咁你點證明話人嘅人唔係"某d人"?
嘅然佢地眼中價值觀係大學生應該要識呢啲野
咁自然會笑/屌佢地啦

本來諗住入嚟笑下就算
點知有BU仔入嚟俾人撚
繼續食花生

問我係咪盲你推理能力都幾低下

係喎....
好似係八仙?

好簡單 批評嗰個唔係我
所以一定唔係我證明先

唔係唔可以咪即係可以
點解仲要討論件事
繼續改歌啦ching

lm

柒到唔敢睇 係都要撐落去

收皮啦bu仔

作埋落去啦
咪俾班垃圾sidetrack

追post笑到我頭痛
有冇巴打接力

我地改歌=吸引更多人注意呢件事=防止呢d事再次發生=為香港人好
改歌明顯就係為香港人好啦，何來抽水之說，係你主觀地認為我地抽水就起曬鋼屌人姐，而且你而家係度亂吠阻礙我地改歌就之話你唔係為香港人好啦，你真係好冷漠

搵人作埋落去啦
米掛住嘈交

jm9
諗住入嚟聽歌

自制打倒名單

抽水關批判思考咩事 bu學生真係咁撚蠢 我地就係分析完件事覺得佢地係on9 我地講嘅係一個feeling同fact 唔關argument事 屌讀多d書先衝出嚟啦bu仔

仲喺度講受害者，而家迫害佢地呀？邊撚個係加害者呀？麵粉廠商？蠟燭製造商？定係物理定律呀？啊屌全部都唔撚係，原來係班「受害者」撚屌自己冇安全意識，喺未確認冇火種、空氣唔流通嘅閉密空間入面撒大量嘅麵粉，製造足夠條件引政粉塵爆炸導致十二件冇腦廢物燒傷左，完完全全自作自受

要人唔屌受害者？咁屌鳩加害者囉咁冇良心咁殘忍嘅事都做得出，點對得住班「無辜」嘅「受害者」呀？加害者自作自受抵撚柒死啦，燒多幾成熟啊唔撚該！

唔多啱音喎弟兄

自己柒撚左仲要死雞撐飯蓋 唔知bu啲人覺得自己醜唔醜呢

襯曬吖 本身單嘢都唔多make sense啦

BU 爆爆爆爆

BU開始多人

🌬🍞💨🔥💥

Bu仔啲留言笑撚到我 前言不對後語

啲bu仔真係好撚虛偽，個個企係道德高地批評其他人，講乜人地意外都唔想，乜唔好看圖作故仔詆毁人清白，乜你地有無同情心burburbur
班人玩面粉無常識玩到爆炸叫意外？其實係自己攞嚟，無常識，無諗過後果。中國爆炸又唔見你同情心爆發，咪又係同我地一樣笑鳩人。宜家人地衰on9就係咁笑，自己人衰on9就屌人咪撚笑。
呢個社會就係咁，你做錯少少野就要預左比人批評，考官，老細，同事，客人等。佢哋啲批評仲難頂過係連登到比人審。
只可話呢班企係高地屌人咪笑果班bu mk仔入世未深，企係高地屌人扮成熟，懶好人。
做人做到係網上討論都要帶假面具咁撚虛偽為乜？

啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦

其實麵粉有乜咁好玩
得罪講句玩嗰啲有咩事係抵撚死

BU仔全面進場

高溫燒滾了佢 一切
無論火焰粉爆都將佢壓低

你咪冇腦囉 垃圾bu仔

我要聽歌啊，你班bu仔走啦喂

有冇人可以作哂成首好好笑

摘低先
想改

尾果句教友左

你係BU同學仔？

好撚煩，唔中意睇唔好撳入嚟咪係囉

好撚好笑呀 ？